宗教與宇宙（佛得道後在幹甚麼？）

大概討論一下吧,說點靈界八卦 佛教說生即是苦 這樣的教義 其實在人壽命短,病痛多,國土危脆,和災難不絕的地球上 是很有吸引力的,. 我所認識的很多長輩,無論學歷成就高低,有錢.沒錢 到了五十,六十歲,人生半百,一定跑去學佛 因為,覺得這樣可以開智慧, 減少痛苦.離開凡塵俗世,求解脫. 因為,佛教的理論和經文和其他諸教來比, 相對性, 比較有厚度,論述體系比較完整. 能取信於人.

前幾年,我老媽因病過世後, 我有陣子也很迷佛系統,狂念佛經,了解佛義 因為覺得人生太無常了,想讓心境解脫. 再加上自己有些感知, 覺得菩薩好像有幫忙引渡我老媽的靈魂, 就更加深信不疑, 有陣子,還一直跑到佛版和靈學版發文 推廣佛法. 但後來,事情有了變化,開始發現靈界內情,不是那麼單純

那時,2012交界之前,靈界情勢很混亂, 也接通一些部分, 發現現象界某些不良人士,和上次元匪類靈界同流合污 假宗教或冠冕堂皇一大堆名堂, 運作地球,讓不良,不肖人士當傀儡,主控地球政經情勢. 運用宗教控制地球人的心智,從身體到心靈 地球人得不到心靈解放,成為奴僕. 這些匪類,有形.無形一家親 把地球現象界,諸多現象搞得亂七八糟,變成亂象一場.

以前就很納悶,人類如此痛苦,社會如此不公. 這些神神佛佛跑到哪去了,幫個真正的忙很難嗎, 一堆斂財神棍,假神佛之名, 騙財,騙色.也很少聽說無形神佛的教訓. 善良的人受苦,被欺壓,被欺騙 壞人昧著良心,搞制度出來,壟斷資源,吃香喝辣. 好像很多事情,都令人不愉快,不是很公道. 地球星球之社會 善惡顛倒,偽善當道,沒有真相,沒有真理. 發覺到,其中不排除靈界勢力, 或某些不肖外星上次元勢力的意念他力介入,

其實,任何意識要卡在上次元, 心地要夠善良,靈性要夠高才行, 就是地球人稱為,具有神性的屬性, 才待得住相應上次元.

除了純物質的次元, 三次元的地球.意識有軀殼可裝載, 形成保護傘, 所以,好的,壞的意識皆可活,最基本意識生存標準. 此外,地球這個星球意識, 非常具有創造力.和活潑,尤其愛植物 所以,地球,這個星球植物物種,是全宇宙最多的, 也常引來很多立場中立的外星人和ufo來參觀.

地球—偏陽性的熱情星球意識, 付出了最大的愛和耐性, 包容地球人對祂的傷害,希望地球人意念能進步. 活得快樂. 不然,在意念和意識掛帥的,物質程度低, 靈性標準境渭分明 甚麼靈格就待甚麼樣的境地,的上次元意識境界, 這些上次元匪類意識,原來的靈格很俗很低（爛仔得道）很可怕,在上次元連幾分鐘都待不住就滾下來.或滾落黑洞. 所以,某些不肖上次元人士,肖想一直待在上次元,當東方不敗, 於是,就用偷的,偷能量, 偷其他外星高靈, 外星人美善的能量,把他們迫害至死.

地球是物質資源為重,搶資源;上次元就是無形能量爭奪戰. 有能量最大.把高靈或宇宙區美好能量偷來, 包括宇宙清氣和能量光,蓋自己身上 就能消除靈性怪味道,進而稱神.

接著,就談此次三千億年宇宙史,三大宇宙期中 第三次宇宙, 此次宇宙,八百億年的宇宙史 是非常殘酷,好的外星人和高靈要懂得逃,懂得躲 才能逃過一命,躲過被匪類靈界勢力,追殺的劫難. 有些上次元高靈連忙逃到地球, 像尼采,精神面也是長時期持續被迫害,最後被逼癲.匪類上次元勢力運作地球,給某些宗教師意念書寫（通靈、扶鸞）就搞一堆信徒,念他們的名號,佛號 蓋一堆佛寺,教堂,宗教殿堂. 而且,信徒還要單純,善良..所以,這些宗教書籍,總是勸人為善. 但是,所陳述的宗教故事,完全不合乎宇宙真實的物理現象.

信徒善心口出,及善良的意念—這些波頻令念出來的名號產生出美好之氣..讓他們抽. 信徒身上的能量,如果是善良、有清氣,他們也會抽. 那些信徒有時覺得虛弱的話,這些宗教教義就聲稱那是業障—有些的確是因果之力,會影響身體和運勢.但也有些信徒悲哀命運,是被他們一點一滴搾取來的. 不信還好,越信越悲慘.就算有甜頭吃,也只是一時的,略施小惠而已. 佛經有些不一定是謊言,但那是宇宙高靈哲學理論大拼貼, 真真假假,虛虛實實,甚麼叫空.涅槃之後的狀態.. 其實沒解釋到位.但文字玄虛..華美龐大 借高靈一些哲思,夾帶佛系統要運作的理論, 運作手段細膩,完全不露痕跡.

目的,就是讓人放棄生命,活得無力,將生命主導權交出去, 產生依賴性..活著,卻用教義來壓平自己,虛化靈魂. 讓內在靈性生命萎縮,內在生命無法豐富.而內在生命靈性之花一直無法綻放,無法成長.

信徒們卻將心念,寄託在往生後,其實是塑造出來的淨土幻象中. 借殼上市,佛系統運作幾千億年, 連上次元有些高靈和外星星球人,都被蒙蔽,覺得這系統真實不虛，亦來幫忙運作宗教. 這佛系統,偶而也會示現一下,顯個影, 做點事,略施小惠,增加推廣宗教力道,像宗教的偽善政客

亦因為地球屬於物質的三次元而有種特性,只要物質在,能量就在,具有僵固性. 而這些佛寺,教堂,除非用炸的,不然,能量場會附著在物質上. 有形就有靈,也成相,也就一直殘留下去.

信徒只要肯念他們佛號,或呼喊主名,蓋象徵的符號建築, 這些音頻產生出來的波頻,就能穩住他們的能量及靈識, 這也是跑來地球,運作宗教的主因.

另外亦有些靈體所在次元度比較低,亦會給意念一部份地球中的接通者,利用接通者,扶鸞或書寫之類, 鼓勵信徒用煙香來供,供香給靈體氣場,造成地球環境汙染,空氣不清新.

有些道行更低的道系統所謂神尊, 還要信徒用血祭,要鮮血能量,待宰神豬就倒楣了!但他們才不管,他們在乎的只是自己靈體生命的延續. 還要信徒向他們跪拜,把他們當神看.

真正具有靈性的前文明.和古文明古神,死的死,傷的傷,逃的逃. 信徒的念誦,供香,匪類他們的能量,就可以存續下去.

後來,我又發現某佛系統有壁上觀,盧盧不動的特質.除了,地藏王菩薩有在認真做事情,關心人的處境,算真佛外...有大部分有果位的佛,以靈界政客居多, 只講好聽的說話,在宇宙上次元悠晃,晃來晃去, 晃久了,百般聊賴, 靈格變低後,貌似水豚原形,肥滋滋,快要待不住高次元時就去偷美善能量,害人變虛弱,也有害命之嫌. 更甚者抽取宇宙之氣,以高靈和信徒清氣運作淨土.

地上有富麗堂皇的佛寺, 上次元就有金碧輝煌,富麗堂皇的淨土,當掀開淨土的面紗時,內裡都是殘酷和血腥的. 淨土不屬於原來宇宙間的境地.. 那是掠奪宇宙能量,高靈靈氣蓋得多餘境地.

而台灣低次元宮廟,是用信徒的錢和社會資源蓋的 上次元Ｘ土,X天界,X天堂 是用宇宙能量,掠奪高靈之氣蓋的..
所以,地球狀況怎樣,上次元真的好不到哪去 地球次元度是最基本的,只好概括承受所有宇宙上次元,匪類運作的痕跡. 只是集宇宙上次元醜事之大成的垃圾集中地,資訊又封閉,讓人不明白生成與寂滅的真相.總之,在大宇宙的生成當中,有分成兩種法門 —生和寂滅.

當宇宙大爆炸的那一刻, 產生無比強大的生命能量,從宇宙基本粒子 到生命原分子..這些都是生命的狀態. 從寂滅而生, 所以,宇宙沒有永遠的生,永遠寂滅這種事.佛系統所說,永遠的寂滅,或涅槃到永遠..並不符合大宇宙的循環法則.

極度的寂滅.就會產生靜寂後的生 極度的生命.就會產生龐雜和混亂又回歸寂滅 如此循環不已,生與滅達成平衡,也就是宇宙之道 周而復始. 佛系統的問題, 是用教義強迫有生命,人生還沒過夠的人走向寂滅 生命的能量無所宣洩, 反而形成性情的壓抑和扭曲!本來想求解脫,卻換來不健康.狂壓抑的心態.

真正要從生走到寂滅, 就是要真正的活著,活得精采,活得真實, 去感受生命的一切.. 才有辦法將生命之火燃燒過後,產生活過了的感覺.在離開的那一刻才能心情平靜,沒有包袱和罣礙. 但地球人的生命過短,所以, 死亡前,總覺得有很多事情想要完成, 死得憤恨,痛苦,不甘,恐懼 或許這就是輪迴系統,被上次元高靈形塑後.. 以及輪迴系統延續下去的原因（很多地球人都想要再續前緣,再付前約）但意識真正的死亡其實是很平靜的,有種沉靜的肅穆感,並不像遊魂野鬼般雜亂的電磁波.

人因為沒有好好活過,扮演不同生命角色,完成生命課題, 完成自我意識和好好享受生命這件事, 死時必然感到痛苦, 因為,死也死不成,意識懸浮和掙扎. 但真正完成活過生命課題的,真正死亡.. 只是一種非常舒服的沉睡 或許就一直沉睡下去..也或許靈魂質量轉換後又重生 並不痛苦. 真正活著,用厚重真切的靈魂素質活著 真正活著的覺知,從內在到外在,就會產生出真正的實相 靈魂不再是雜亂的電磁波,不在是意念殘影 真正具有厚度,具有實感的真實,美善靈魂就會產生. 活在意識實相世界當中,非鏡花水月,夢中殘土,轉瞬即逝.

人的意識範圍較小,就以生.死而論, 生和死互相循環和爭執 生也不甘,死也不甘, 生時淪落,死時飄泊 這就是地球人類目前意識的現狀. 但大宇宙的區域意識較大,生成和寂滅, 宇宙萬有集體意識,好好的產生萬有生命,你我亦然（萬有之中,共同生命屬性). 但只有人類意識特別,不同於萬物,擁有心智進化能力,自由意志. 最終,宇宙及萬有生命一起歸於寂滅..然後,從寂滅又重生. 宇宙真正能夠寂滅一陣子,就能夠真正完成轉換後重生,連帶宇宙區域內的萬有生命,也會更好, 所以,人的意識其實很重要,不能奴僕化, 人應善用心智能力,帶動萬有生命的進化. 這樣的話整個宇宙都會更美好,更進化.

但目前,由於宇宙區被運作得過於慘烈,宇宙生命意識,停滯不前 只剩廢墟,似生非生. 不管是人的意識屬性,或宇宙意識屬性.整個宇宙就處於一個失業的狀態.

其實人只要好好活過,完成生命課題,就會擁有一種平靜,而這種平靜, 不是虛無感,也不算真正空,一無所有 而是有豐富生命內質, 的整體宇宙意識的進化.真,善,美.^^

轉自ptt

不生不滅？

無左時間概念，所以無 "之後"

睇到眼都盲

第三段之後唔知點解睇唔入
好似睇緊亂碼咁

如果某啲得道嘅高靈係咁都幾大鑊..
用靈擺會唔會call錯人

原作者係bernicellu 大大阿，有興趣可以睇下佢啲文

幾好睇，有冇多d學佛既巴打討論下

睇頭尾

唔知比咩反應好
利申讀宇宙學

人知道呢啲道理就唔會係做緊人啦，一早升仙成佛啦

企埋一二邊玩泥沙啦你

我覺得呢個世界有好多野用科學係理解唔到
點解龍宮可以係一個貝殼或一條石仔隙入面？入到去別有洞天wor

new age

咁撚長

原來呢啲係new age

癲佬

咁講啦
只係科學未解釋到姐
科學就係一種systematical approach 去了解呢個世界
只要事物存在就一定有佢既因由
科學家正正係嘗試做啲野去了解佢發生既原因
即使係最頂尖既科學家都只係了解左茫茫學海中既一點皮毛
no offense
我唔覺得可以用一句好多野用科學理解唔到就可以帶過
ignore 左咁多年黎科學家既努力
好似你呢條問題
最基本既已經係龍宮存唔存在先
係要客觀咁證明佢存在
當然唔係話見唔到就證明唔到佢存唔存在
但再解落去就係一條哲學問題
科學要解既就係客觀理性既問題
所謂別有洞天又係咩?
係時空既交互作用引致既洞口?

我個人對宗教唔反感
亦認為好多宗教好似佛家同道家對宇宙既理解有一定既道理
但呢篇文好多時只係作者對一切事物既想像
我唔敢話佢內容係啱定錯
但我幾肯定既係佢up 完一堆似是而非既野但係係冇concrete support
好難有說服力

我睇晒
不過現實又好似係咁
而家啲宗教好多都唔知似咩
特別佛教 如果套野係得
點解近代無人成到佛
即係已經變到唔係原本咁樣

都似係

係你唔知定係無
你睇睇先

點解無佛出黎傳法？